有無人係warwick讀過diphoma?

收到warwick嘅offer (Msc+diphoma)
佢話要diphoma有satisfactory result先可以讀上去
有無人讀過知道passing rate幾多？

你2:2?

轉major

轉鬆嘅

巴打讀過？

可唔可以話比我知上到msc嘅percentage

push

聽日whts 問19才子